{"type": "response", "user_id": 1, "question_nr": 0, "question_text": "Wie sicher fühlst du dich, den Stoff verstanden zu haben?", "answer": 9, "timestamp": "2025-12-12T13:40:38.471065"}
{"type": "response", "user_id": 1, "question_nr": 1, "question_text": "Welche Aussage beschreibt Meeresschnee am besten?", "answer": "Besteht aus Mikroorganismen und Tonmineralien", "timestamp": "2025-12-12T13:40:48.059580"}
{"type": "response", "user_id": 1, "question_nr": 2, "question_text": "Was verringert die Menge von Meeresschnee?", "answer": "Tiere fressen ihn", "timestamp": "2025-12-12T13:40:56.182973"}
{"type": "response", "user_id": 1, "question_nr": 3, "question_text": "Welche Probleme treten beim Sammeln auf? (2 richtig)", "answer": ["Setzt sich schnell ab", "Zerbrechlich"], "timestamp": "2025-12-12T13:41:13.750681"}
{"type": "response", "user_id": 1, "question_nr": 4, "question_text": "Nenne zwei Wege, wie Meeresschnee entsteht.", "answer": "", "timestamp": "2025-12-12T13:41:21.074784"}
{"type": "response", "user_id": 1, "question_nr": 5, "question_text": "Warum findet man manchmal weniger Meeresschnee als erwartet? Nenne zwei Gründe.", "answer": "", "timestamp": "2025-12-12T13:41:32.546606"}
{"type": "response", "user_id": 1, "question_nr": 6, "question_text": "Warum verschwindet Meeresschnee schnell? Nenne zwei Gründe.", "answer": "", "timestamp": "2025-12-12T13:41:36.702298"}
{"type": "response", "user_id": 1, "question_nr": 7, "question_text": "Warum ist Meeresschnee wichtig? Nenne zwei Punkte.", "answer": "", "timestamp": "2025-12-12T13:41:39.987641"}
{"type": "response", "user_id": 1, "question_nr": 0, "question_text": "Wie sicher fühlst du dich, den Stoff verstanden zu haben?", "answer": 1, "timestamp": "2025-12-12T13:43:18.770487"}
{"type": "response", "user_id": 1, "question_nr": 1, "question_text": "Welche Aussage beschreibt Meeresschnee am besten?", "answer": "Besteht aus Mikroorganismen und Tonmineralien", "timestamp": "2025-12-12T13:43:23.236351"}
{"type": "response", "user_id": 1, "question_nr": 2, "question_text": "Was verringert die Menge von Meeresschnee?", "answer": "Mehr Aggregation", "timestamp": "2025-12-12T13:43:26.689707"}
{"type": "response", "user_id": 1, "question_nr": 3, "question_text": "Welche Probleme treten beim Sammeln auf? (2 richtig)", "answer": ["Druck zerstört es in Küstenwasser", "Zerbrechlich"], "timestamp": "2025-12-12T13:43:32.171720"}
{"type": "response", "user_id": 1, "question_nr": 4, "question_text": "Nenne zwei Wege, wie Meeresschnee entsteht.", "answer": "p#pko", "timestamp": "2025-12-12T13:43:38.086338"}
{"type": "response", "user_id": 1, "question_nr": 5, "question_text": "Warum findet man manchmal weniger Meeresschnee als erwartet? Nenne zwei Gründe.", "answer": "mo p++j9 +po", "timestamp": "2025-12-12T13:43:43.246715"}
{"type": "response", "user_id": 1, "question_nr": 6, "question_text": "Warum verschwindet Meeresschnee schnell? Nenne zwei Gründe.", "answer": "mo p++j9 +po", "timestamp": "2025-12-12T13:43:45.717962"}
{"type": "response", "user_id": 1, "question_nr": 7, "question_text": "Warum ist Meeresschnee wichtig? Nenne zwei Punkte.", "answer": "", "timestamp": "2025-12-12T13:43:49.131753"}
{"type": "response", "user_id": 2, "question_nr": 0, "question_text": "Wie sicher fühlst du dich, den Stoff verstanden zu haben?", "answer": 1, "timestamp": "2025-12-12T13:46:21.396356"}
{"type": "response", "user_id": 2, "question_nr": 1, "question_text": "Welche Aussage beschreibt Meeresschnee am besten?", "answer": "Besteht aus Mikroorganismen und Tonmineralien", "timestamp": "2025-12-12T13:46:25.525384"}
{"type": "response", "user_id": 2, "question_nr": 2, "question_text": "Was verringert die Menge von Meeresschnee?", "answer": "Tiere fressen ihn", "timestamp": "2025-12-12T13:46:28.978176"}
{"type": "response", "user_id": 2, "question_nr": 3, "question_text": "Welche Probleme treten beim Sammeln auf? (2 richtig)", "answer": [], "timestamp": "2025-12-12T13:46:32.730101"}
{"type": "response", "user_id": 2, "question_nr": 4, "question_text": "Nenne zwei Wege, wie Meeresschnee entsteht.", "answer": "", "timestamp": "2025-12-12T13:46:36.086744"}
{"type": "response", "user_id": 2, "question_nr": 5, "question_text": "Warum findet man manchmal weniger Meeresschnee als erwartet? Nenne zwei Gründe.", "answer": "", "timestamp": "2025-12-12T13:46:40.031975"}
{"type": "response", "user_id": 2, "question_nr": 6, "question_text": "Warum verschwindet Meeresschnee schnell? Nenne zwei Gründe.", "answer": "", "timestamp": "2025-12-12T13:46:42.767758"}
{"type": "response", "user_id": 2, "question_nr": 7, "question_text": "Warum ist Meeresschnee wichtig? Nenne zwei Punkte.", "answer": "", "timestamp": "2025-12-12T13:46:46.051041"}
{"type": "response", "user_id": 3, "question_nr": 0, "question_text": "Wie sicher fühlst du dich, den Stoff verstanden zu haben?", "answer": 1, "timestamp": "2025-12-12T13:47:49.092081"}
{"type": "response", "user_id": 3, "question_nr": 1, "question_text": "Welche Aussage beschreibt Meeresschnee am besten?", "answer": "Kleine Aggregate <500 µm", "timestamp": "2025-12-12T13:47:52.091515"}
{"type": "response", "user_id": null, "question_nr": 0, "question_text": "Wie sicher fühlst du dich, den Stoff verstanden zu haben?", "answer": 6, "timestamp": "2025-12-12T19:44:11.467923"}
{"type": "response", "user_id": null, "question_nr": 1, "question_text": "Welche Aussage beschreibt Meeresschnee am besten?", "answer": "Besteht aus Mikroorganismen und Tonmineralien", "timestamp": "2025-12-12T19:44:21.693733"}
{"type": "response", "user_id": null, "question_nr": 2, "question_text": "Was verringert die Menge von Meeresschnee?", "answer": "Tiere fressen ihn", "timestamp": "2025-12-12T19:44:29.792987"}
{"type": "response", "user_id": null, "question_nr": 3, "question_text": "Welche Probleme treten beim Sammeln auf? (2 richtig)", "answer": ["Zerbrechlich", "Setzt sich schnell ab"], "timestamp": "2025-12-12T19:44:48.148760"}
{"type": "response", "user_id": null, "question_nr": 4, "question_text": "Nenne zwei Wege, wie Meeresschnee entsteht.", "answer": "", "timestamp": "2025-12-12T19:44:57.484095"}
{"type": "response", "user_id": null, "question_nr": 5, "question_text": "Warum findet man manchmal weniger Meeresschnee als erwartet? Nenne zwei Gründe.", "answer": "", "timestamp": "2025-12-12T19:45:07.862757"}
{"type": "response", "user_id": null, "question_nr": 6, "question_text": "Warum verschwindet Meeresschnee schnell? Nenne zwei Gründe.", "answer": "", "timestamp": "2025-12-12T19:45:14.035105"}
{"type": "response", "user_id": null, "question_nr": 7, "question_text": "Warum ist Meeresschnee wichtig? Nenne zwei Punkte.", "answer": "", "timestamp": "2025-12-12T19:45:22.240255"}
{"type": "response", "user_id": null, "question_nr": 0, "question_text": "Wie sicher fühlst du dich, den Stoff verstanden zu haben?", "answer": 1, "timestamp": "2025-12-19T18:24:31.565988"}
{"type": "response", "user_id": null, "question_nr": 1, "question_text": "Welche Aussage beschreibt Meeresschnee am besten?", "answer": "Kleine Aggregate <500 µm", "timestamp": "2025-12-19T18:24:37.455448"}
{"type": "response", "user_id": null, "question_nr": 2, "question_text": "Was verringert die Menge von Meeresschnee?", "answer": "Tiere fressen ihn", "timestamp": "2025-12-19T18:24:42.976215"}
{"type": "response", "user_id": null, "question_nr": 3, "question_text": "Welche Probleme treten beim Sammeln auf? (2 richtig)", "answer": [], "timestamp": "2025-12-19T18:24:48.684283"}
{"type": "response", "user_id": null, "question_nr": 4, "question_text": "Nenne zwei Wege, wie Meeresschnee entsteht.", "answer": "", "timestamp": "2025-12-19T18:24:54.606526"}
{"type": "response", "user_id": null, "question_nr": 5, "question_text": "Warum findet man manchmal weniger Meeresschnee als erwartet? Nenne zwei Gründe.", "answer": "", "timestamp": "2025-12-19T18:25:00.486210"}
{"type": "response", "user_id": null, "question_nr": 6, "question_text": "Warum verschwindet Meeresschnee schnell? Nenne zwei Gründe.", "answer": "", "timestamp": "2025-12-19T18:25:05.724501"}
{"type": "response", "user_id": null, "question_nr": 7, "question_text": "Warum ist Meeresschnee wichtig? Nenne zwei Punkte.", "answer": "", "timestamp": "2025-12-19T18:25:11.734713"}
{"type": "response", "user_id": null, "question_nr": 0, "question_text": "Wie sicher fühlst du dich, den Stoff verstanden zu haben und die folgenden Fragen beantworten zu können?", "answer": 1, "timestamp": "2025-12-19T18:38:09.869344"}
{"type": "response", "user_id": null, "question_nr": 1, "question_text": "Welche Aussage beschreibt Meeresschnee am besten?", "answer": "Aggregate aus organischem und anorganischem Material, die durch die Wassersäule absinken", "timestamp": "2025-12-19T18:38:18.163037"}
{"type": "response", "user_id": null, "question_nr": 2, "question_text": "Welche Prozesse tragen zur Entstehung von Meeresschnee bei? (2 Antworten sind richtig)", "answer": ["Biologische Produktion durch Meeresorganismen", "Aggregation kleiner Partikel"], "timestamp": "2025-12-19T18:38:39.822826"}
{"type": "response", "user_id": null, "question_nr": 3, "question_text": "Warum spielt Meeresschnee eine wichtige Rolle im marinen Ökosystem? Nenne zwei Aspekte.", "answer": "", "timestamp": "2025-12-19T18:38:53.451784"}
{"type": "response", "user_id": null, "question_nr": 4, "question_text": "Welche mögliche Folge hätte es, wenn deutlich weniger Meeresschnee in tiefere Wasserschichten absinken würde?", "answer": "", "timestamp": "2025-12-19T18:39:02.383955"}
{"type": "response", "user_id": 21, "question_nr": 0, "question_text": "Wie sicher fühlst du dich, den Stoff verstanden zu haben und die folgenden Fragen beantworten zu können?", "answer": 1, "timestamp": "2025-12-20T13:23:39.342658"}
{"type": "response", "user_id": 21, "question_nr": 1, "question_text": "Welche Aussage beschreibt Meeresschnee am besten?", "answer": "Aggregate aus organischem und anorganischem Material, die durch die Wassersäule absinken", "timestamp": "2025-12-20T13:23:50.164418"}
{"type": "response", "user_id": 21, "question_nr": 2, "question_text": "Welche Prozesse tragen zur Entstehung von Meeresschnee bei? (2 Antworten sind richtig)", "answer": [], "timestamp": "2025-12-20T13:23:58.992793"}
{"type": "response", "user_id": 21, "question_nr": 3, "question_text": "Warum spielt Meeresschnee eine wichtige Rolle im marinen Ökosystem? Nenne zwei Aspekte.", "answer": "", "timestamp": "2025-12-20T13:24:04.788349"}
{"type": "response", "user_id": 21, "question_nr": 4, "question_text": "Welche mögliche Folge hätte es, wenn deutlich weniger Meeresschnee in tiefere Wasserschichten absinken würde?", "answer": "", "timestamp": "2025-12-20T13:24:10.612791"}
{"type": "response", "user_id": 21, "question_nr": 5, "question_text": "Nenne eine zentrale Eigenschaft von Meeresschnee, an die du dich erinnerst.", "answer": "", "timestamp": "2025-12-20T13:24:15.784964"}
